屌你老母狗鐵成鳩日延遲！

仆街死啦

你老母臭閪

佢每年加價又延遲你咪又係局住要搭